貓和老鼠(Tom and Jerry)玩具店SoapStudio，算唔算同微影一樣打住香港人旗號出賣香港人？

懶人包

Soap Studio 係香港玩具公司, 亦起大陸開左公司. 出動漫搪膠公仔, 1:12 著衫公仔 (整左幾年都唔靚)

1. 老闆大細莊先生同香港中華出入口商會有關
2. 香港中華出入口商會 = 藍 + 紅底
3. 中出會撐健康碼, 同香港再出發大聯盟合作
4. Soap Studio 請藍 + 紅底偽人呂頌賢宣傳 Tom and Jerry 玩具
5. Soap Studio 贊助藍店 Cinima City, 合作宣傳 Tom and Jerry 電影
6. Adran Chong facebook 有 like 深藍專頁. 例如SAVE HK, 香港警察, 馬蹄露等...

詳情

1. 老闆大細莊先生同香港中華出入口商會有關

^^^ 莊成鑫（左）同阿仔莊德仁（右）
金毛 = 另一個老闆 Edward Chong 莊德華

2. 香港中華出入口商會 = 藍 + 紅底

3. 中出會撐健康碼, 同香港再出發大聯盟合作

4. Soap Studio 請藍 + 紅底偽人呂頌賢宣傳 Tom and Jerry 玩具

5. Soap Studio 贊助藍店 Cinima City, 合作宣傳 Tom and Jerry 電影

6. Adran Chong facebook 有 like 深藍專頁, 例如SAVE HK, 香港警察, 馬蹄露等...

7. 1:12 著衫公仔 (整左幾年都唔靚)

圖: thetoyszone

總結

玩具搞左幾年都咁垃圾, 仲要藍店. 同微影一樣, 在情在理都唔會買.

Cinema City

呂頌賢

之前好似有好多留言鬧佢, 但唔見哂, 不過見到個數

中出賀國慶

中出婦女部

藍消滅

罷買Soap Studio慘品
罷去Cinema City, 文中打錯
FACEBOOK IG 退LIKE

FACEBOOK IG 退LIKE

推

罷買

難以理解點解個個藍絲都咁鐘意又like黃page 又like 藍page
扮中立

可能係, 同埋mon post / 都係以前like落?

見有D藍報都有黃未退like

做得生意緊係想食兩家茶禮

學微影D野

巴打好有心機

係咩見你地D post都好多野睇
同埋有新戲順便出下post囉

乜撚嘢貓和老鼠

但tvb啲po成日都俾人鬧標題黨
噚日見到你幫手推，起底發現你啲po好好，所以follow咗你

過獎啦都係跟下出面D post
==
Twitter / TVB post 方面可能可以加個TAG掛好似遊戲台 "[AN/IOS]手提遊戲XXXX" 咁?
==

叫開咩? 湯姆貓與傑利鼠 / 湯姆與傑利/ 貓捉老鼠? 定就咁 Tom and Jerry?
香港學埋D大劣譯名

貓和老鼠 貓捉老鼠 貓哭老鼠 Tom and Jerry TomandJerry 玩具店 Soap Studio 藍 藍店 SoapStudio 藍玩具 微影 媚影 Tom & Jerry大電影

香港官方 poster 寫 Tom & Jerry 大電影, 但D玩具寫貓和老鼠

8. 疑似隱藏留言
9. 講貓和老鼠

藍絲搵藍絲笨

貓捉老鼠？

以前好似係咁叫

手足支援

第203日｜邵家臻「邵家臻:我們與監獄的距離，是良心的距離」

民主派47人其中5人今日將於9點半至5點於高院進行保釋覆核

「逆權律師」黃國桐 義膽干雲三十年

【快慢奸爸爹】 梁家權探快必感觸慨嘆 / 慢必終收到物資

伍健偉 — 賣房賣店的參選人

一個連登仔都無位入嘅黃店&區議員&議員

【林卓廷：就算無私飯食，我都識自製雜扒飯！】

收到714沙田肥仔寄返黎嘅信

小店免費為羈押者配「全膠」眼鏡 店主慨嘆：再見或已是中年人

@swallowlife.hk - 燕子生命 有寫信師program

@wall_fare - 石牆花 會收集指定物資比已被捕人士

@Rizzypennelli - Rizzy Pennelli 彭艾烈 教健身 有搞寫信工作坊

@donate612 - DONATE 612 義賣

@hkerschedule - 香港人日程表 📅

日常支持良心店 本土電影

《一秒拳王》開畫票房幸保不失，感謝連登手足支持！

[支持本土電影]《夜香．鴛鴦．深水埗》獲香港電影評論學會最佳編劇獎兼推薦電影

《理大圍城》將首次在香港商營戲院播映

突發: 請大家盡力懲罰以下黃店 (2) (新增黃店名單)

夠薑媒體告急

抵制紅媒 藍店

《TVB戰線告急後20日戰況》13 Mar

貓和老鼠(Tom and Jerry)玩具店SoapStudio，算唔算同微影一樣打住香港人旗號出賣香港人？

有無人好僧万刀甲cctvb果D偽人? 不如like抵制tvb戰線page? Admin想搵返舊page戰友返黎

《鏗鏘說：登「峯」造極》
蘇玉華: 搵楊明扮古惑仔, 入形入格 ; 杜SIR: 好耐冇睇TVB, 而我不知道楊明是誰, 王喜就識

杜琪峯：「做啲唔正當嘅嘢，今日可能冇後果，但遲早都要還。」

已買 蘋果日報 20210312 星期五

［投訴師出動］醉駕楊明既燉 同Tiny微影 出左部疑似用錯國旗既車

Twitter，Reddit，gab戰線

怎樣跟學生說讀政治是有希望？監就有得坐！

其他新聞/花生

9點半蘋果新聞報道 3月13日︱ URSUS Fitness群組近百人感染 半山豪宅首度被封區檢測

市民於北角被截查。警：你住在將軍澳為甚麼在北角

因曾聲援周庭惹大陸網民不滿,大陸字幕組發起投票,疑將刪改機界戰隊主題曲鶴野剛士(帝拿)的聲音